睇完法子呢個post決定以後唔會再戴口罩出街..

佢真係好撚靚...
冇死角, 求其一套衫求其影張相都天仙咁..
我想同佢渡過人生風風雨雨, 佢講乜野我都會聽我都會做...

下=.=

Bonix 和法子唔著衫seduce 你，幾多秒射？

Bonix串77咁不啦

我願望就係拖一次法子手仔

法子